屌你老母成頁都係井狗啲Po

開撚完未 唔入你啲廢po自己開又係到紮紮跳去站務台洗版 我屌你老母

一隻井狗偷偷留下負評

我○○你○○○○○
○想講○用下眼去睇

叫人推果隻人
做推果隻人

過街老鼠出現了

發覺牙井呢期佔領埋成人台

動物台都就黎變成人台架啦

愛#力報到

歸根究底都係你自己開咁多po

○你老母

都話每逢新季要開多啲quota回多啲post話比人知佢未死 仲要開定新番post跟住洗走佢

將就下啦屌你老母

EBBIO網主 VS 井台主
最強對最強

係囉 各位將就下啦

牙井玩緊焦土
遲d其他人開甜post都秒搬

依家某d台已經玩緊ML搬post
rip動物台

#仔都係算吧啦

點算呀 冇咗佢動漫界會滅亡

#狗咁都叫最強?
想笑死人咩

開post最強

冇辦法，條撚樣真係養咗一大班廢人出嚟，link都唔識自己搵，有好多廢人真係靠佢睇動漫

站務台霸主

成個台都係佢 站務台台主

Ebb咪同我做一樣一個收廣告去營運

係呀係呀！

新一季動畫又嚟料

啊CHOK幾時搬返拉打POST返嚟動物台

投訴最強

呢度咁亂 阻住人哋開post就唔好啦
而家好地地

呢到每4個月亂一次

3呀

是旦啦
每3-4個月佢就瘋狗症發作

新番每3個月一輪，準過M到

人哋set好晒通知一出就copy 過嚟 服務周到
唔知仲以為佢就係作者添！

1 4 7 10月 -> 動物台咬人
2 3 5 6 8 9 11 12月 -> 去站務台開投訴post

人叫你就狂推？

其實講咁多做咩 佢都係想咁姐

我唔明佢講乜係咪唔正常

#語係呢個世上最難嘅語言體系
無返咁上下天份都唔會明

井語法 from 隔離登

佢一路同你地鬧交
一路開新POST
multi-processing

隔離po佢覆肥絲果下笑到我痴線，肥絲今次有對手啦

Link呢

我決定唔再開進擊的巨人同一拳超人除左同人本以外

笑死

你唔講我都睇唔到肥絲

BTW點解可以咁九唔搭八

條肥婆咁搶口都駁唔落去

佢好似係連仔啲人嚟

仲要九唔搭八嗰下勁
冇人會明佢嘅思路

就係咁佢就覺得自己係神

新世界既神，用右手去同你地鬧交，左手就開新post
再攞薯片食落肚

人地一路有嘢做
做緊指揮 好忙desu!

好型

你以為啦
宜家佢就係FGO PO玩緊唔得閒理呢邊

超級版主

佢話喺度玩緊大家
仲好睇過TVB
免費馬騮戲 連登真係好

全個連登得fgo班大佬可以逼井狗認真出手

都唔知點解係po講講下佢會衝入黎

真係有插件自動sense到有人提佢

召喚提醒系統

屌

勁過ebb it部

法國佢成日用廣告盈利做理由嚟反ebb
但自己成日貼anime1

就咁睇牙#真係好屈機
可惜一講野就成陣弱智味出晒黎

究竟要幾有自信都會覺得有人會信佢

全部吹出嚟 唔洗睇

仆街了 係咪要告連燈

bam左#130563佢人出佢又出又慢過人

原來真係唔夠佢鬥㗎 快啲走啊
呀呀 “@&呀%#!=•^>~

小心D好
佢除左弱智之外真係冇咩缺點

連仔出嚟講句:「ok 成個連登俾你」
等佢完夢吧啦

佢冇咁大野心 佢只係想統一動物台

咁等佢開個井登算

高登唔你咩

高登唔係咩

仲未滿足

癌細胞擴散全身la

幾年前高登未執我已經叫佢自己唔好浪費時間開post整個網偷漫畫同字幕
一早聽我講佢而家發過亞馬遜光頭佬啦

一有人打#就有通知

咪傻啦，人手F5咋

痴線佬

who

好似返左2010年嘅高登咁

PO完又唔繼續討論落去
整版都係佢d po真係呢...

高登動物台比佢搞死左

動物台既歷史係不停重演

Welcome to ISLAND

幾時可以跳出依個輪迴

當年柒到話寫道歉信仲要走埋數都冇敗走 應該唔會跳得出

個時比我一下ko 而家仲要出黎柒

#狗屋企人應該向社工求助

就快去到邊都見到廢井

第一日識佢咩

點解佢唔支配埋apps台

依家瘋狂開垃圾post 笑死

淨係識洗版同洗底

就黎入去回既都係新會然啦

全部回覆都係生面口

成班白卡佬又虐狗

聽你地講特別入站務台睇下
屌佢老母成頁都係佢

點解可以痴線到咁

呢個post回覆d人推咪成版都係

睇清楚咩人最後覆

你唔開咁多post人地又點覆？
呃夠人地未？定你連自己都呃埋？

三個月前既post佢地仲推緊

咁咪意味住你由三個月前就開始洗版囉。
d post係你開嘅，點都係你自己做成架啦

佢地計時定期推要唔要搵番張圖比你睇

你自己唔開咁多post，根本就唔會有咁多post俾人推
歸根究底都係你自己洗版在先

無用架ching, 佢狗嚟 剩係識瀨落人哋到 唔會諗係自己問題

人哋唔入佢開嘅post自己開 = 抄post, 嬲嬲豬
瘋狂洗版開post投訴啲on9 嘢 = 正義，唔覆得

講到咁
你叫人地點覆你..............

連仔唔理
咪幫牙井推到連仔睇到囉

一陣又話舊post沈底推唔郁

幫到盡都唔滿意

駁唔到
幫佢推仲想點

屌 又多個重覆post 橙橙豬

條撚屌 4月開定7月番 真係痴撚線

唔講都唔知咁痴線

屌你老母#狗條賤畜連訃報都要同人爭

死人post都要搶 你班友仲係人黎既

其實佢都認自己有分身，快手叫連尼住封左佢個ac

VOCALOID原創歌曲作者WOWAKA 因心臟病去世

痴線

係人地個post放七個月前既link話自己開post先
係新番post 貼另一套新番既link話重覆post

佢今季真係多笑料

季季都有新野先好呀

話人扮蟹先係最扮蟹果個 笑死

...

高登就成堆呢度我都無開

我23秒佢55秒

咪咁痴線啦大佬

La

井狗已經走火入魔

留意到大多數負皮數維持係1-2個，應該至少有一個分身

咁又點？

你都係想搵食姐

條友盲咪講

我地都係想你收皮姐

係repost你 咁點？

你都係想比人ban啫

得佢先咁on9會以為有人care

井狗洗版幾時搞？

唔on9唔叫井狗啦

本身關你地咩事

係有人玩野先

而家擺明唔入你post傾
咁點？

我地忍你好耐

咁你論點就用其他la

成頁都係你啲廢po咪關我哋事囉
阻撚住晒

人地想玩姐

我地被迫同個弱智人士玩

佢蠢過d弱智 仲要小氣

冇人知你up乜鳩呀

呢度禁左追蹤中先講我

計過35秒左右可以由app提示睇到有

再重開一個新post

我想玩你上面果個

慳d啦 睇到自己咁高

屈鳩我抄

弱智仔都唔會因為人哋多佢一粒魚蛋嬲嬲豬啦
佢條傻閪人哋開多個po又激到紮紮跳

又要話連仔唔睇 又唔俾人推 唔推點睇

13字id果個咪中過伏專登開錯佢都照copy行數都一樣

無人想追蹤你個低能仔啊

做咩姐 係擺明唔入你post 嫁啦
做咩姐你

唔好咁

傻閪

真

重點係冇人睇得你順眼

冇腦就唔好夾硬逼自己用腦啦

咁答我問題未呀?

你自己咪又係 copy & paste二手資料
學咩人講抄

井狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我開不能算抄……抄po！……井台主的po，能算抄麼？」接連便是難懂的話…

想上位件件都咁講

幾時番去討論女團

打多次費事搵

答非所問

你幾時死返保良局？

以小人之心度君子之腹

我用備份費事有廣告

而用短網址都無廣告只係方便打果行短網址

冇咪冇囉
費事搵 根本就冇 何來有?
就算我依家開始比多幾個月時間你都搵唔到架啦

死人post都要爭
完全冇人性 屌你老母

關我撚事

離開連登再講

你自爆左咪算仲搵咩

小心之後嗰幾年啊 死人都玩

人地要重複又屈

咁你又多嘴

唔好叉開話題啦

你用下眼先出聲

咁你又搶post

同一個人重複開其他人嘅post
可唔可以當惡意洗版

見到有咪開

Chok人我都扮睇唔到係件130563中過伏都仲要插我

你早人幾十秒又點呀 自己係咁推唔係叫玩？

講返人話啦冇人明㗎

支持牙井出6c信告人抄post

btw可唔可以唔講到咁撚gay
咩插插聲

條130563推先

慣左打果幾隻字

你慣咗食屎係咪唔會食返飯？

sorry真係溝通唔到 bye

人話 你抄就抄，我都無理你

無人會同佢正常溝通到

覆你地姐洗咩新意

咪撚覆啦咁

係呀 正常人點會明自稱神嘅人諗乜

：佢抄po,佢po毒，佢分身
：證據呢
：我唔爆出黎，留黎同你慢慢玩

痴q線

: 打緊乜乜乜，過埋先理你
: 問咗邊個邊個拎資料

笑撚死

你哋又hey0台主

我地俾佢欺凌咋 又屈

得閒無事又走入一兩個圈子度up一兩句懶熟，根本冇人理，一係弱智，一係傲嬌

佢以為自己相識滿天下

屌 好中

me受害者

井狗又發癲

季經

開口埋口好似好熟咁樣，心諗慳啲啦你

30秒 追蹤你跟住再9秒9走去google條日文原link

ok

點解會有人咁不知所謂
WOWAKA去世 開POST係為咗懷念佢 如果多人開POST懷念佢 應該係感動
但竟然有人因為自己開帖比人快 而以此嚟攞CREDIT

搶光環

唔知#9搶開po係咪會有快感

開post好重要

點解仲未爆你啲自爆材料

因為自爆冇人信
應該係

Block左佢咪得

有個痴線佬係你門口大叫你強姦佢 又報警又盛
你會唔會咪埋眼當佢冇到？

咁好玩點可以block

block左就冇得笑

唔比人回就咪開喇撚樣

真係高登呢d垃圾壇襯井狗

大家唔好係佢啲post到回覆，會俾佢屌

推到連仔回應牙井既訴求

點解佢唔返去？

做人要貪心d

Why not both

牙井直接貼pornhub 同tokyomotion
真焦土

邊度

牙井清算緊動物台手足

仆佢個街，等左咁耐比個布丁我睇？

台主應該覺得自己開post係正義，其他人開post都係為上位呃人氣

係咪差咁d野呀3z

開係動物台唔夠30分鐘就搬去成人台

計過，借d意進攻埋成人台，一統連登

689同佢都係同一類人 唔通

梁振英︰請吳文遠拿出收據，否則可能是詐騙

想問點解一集one piece 要開咁多個
但其他漫畫就一個post咁少

台主要上位(上熱門)

就算台豬話要每頁都開一個POST我地唔敢SAY NO啦

清算未？

記得台主之前寫過道歉信但唔記得咩事

係 呢條友自稱律師

我記得佢要查字典定點，拖左好耐
同埋點解會道歉

係自稱讀法律

擁護我井

成個站務台都係台主既Post

心情舒服晒

好心幫推都比佢屌

六法全書添

動物台開始多井post

搞未

一個月後

佢係cc台同成人台開投訴post

野心越來越大

成頁都係反井力

反咪反吧

去井務台吧，全部都是井台主的post

#3020計好晒時間搶1001

狗冇咁高智商

但佢有咁高喎........

佢垃圾狗 係特別啲

ok 批准

牙井依家要靠貼鹽濕圖度日

苟且偷生

佢日日都要靠FF打丁架啦 有邊日唔係